屌那星，咁多上谷黎 SMT，最近地鐵上唔撚到網啦

去 CSL 3HK 啦屌

莫講話地鐵，地面呢排收得差左，速度都慢左少少